巫師3 1080p PC終極畫面

可能有D遲 近排小弟入左1070,想玩盡張卡,首選當然係Witcher 3。廢話不多講,我地先去片

百度仔收皮啦

為孩子送溫暖

唔想再up多次

百度

1070都叫終極？

Yes

1070 好似開唔到頭髮FING FING